從蟲泰唔總辭,可見白兵有幾山埃, 擺明endorse d伏議員比你地投

吹撚到熱狗有幾神聖, 咪又係要出糧
其實我係唔撚反對留守既
冇人會想做義工
正如你白兵都唔撚想免費開TALK講d伏撚到喊既陰謀論啦係咪先?
不過我就最撚憎你2條粉腸將普通平民捧撚到上神台囉屌

白兵

毓民贏到60:0

白兵？ 係咪star war 嘅2打6，樣都無

佢幾時直播endorse過 想睇番

區議會垃圾會選舉果期
姐係比人屈投白票果期
吹撚到熱狗先係真本土
其他自稱本土派,特別係參加過初選既都係偽本土